[保留實力] 由聽日開始每日收工入機場

1. 打爛狗屋係好爽，但最後又要自己埋單，毅進狗根本唔知狗屋對佢地嘅意義
2. 每次出黎都有人流血，被捕
3. 啲狗根本唔在乎你轉唔轉場，佢地只在乎有冇OT
4. 玩多幾個月，啲狗首期都儲到喇，啲錢亦都係我地果度黎
5. 機場有冷氣
6. 機場一個鐘處理差唔多1萬人，而且果一萬人唔係廢老
7. 入機場煲劇，唔影響自己生活，又唔洗同人嘈，塞住個耳，冇人可以理你，得閒叫下口號提提神

漏左
8. 零裝備，買裝錢都唔洗比
9. 藍絲屋企人亦都唔知你去抗爭